上訴都畀駁回青政手足下一步是咪回水呀

眾籌都成五廿幾萬，會點還呀

會繼續爭取，成立基金，同港共政權長期鬥爭

下一步梗係移民啦
香港玩完架啦

政事台

樓主淨係睇標題
答你？ 不了

????